[新手] Canon 50mm f1.8 STM 可唔可以配 EOS 550D 用

部機買左好多年，想配個定焦鏡玩下。

可以的，不過會變成80mm

對焦好慢